三個月，完全冇民意反彈，今次真係香港大和解（除左深藍）

咩打爛野咩，完全冇人care
依家我老母都睇連登
各有各做就ok，唔好太密，人會累

政府一早係和平既時候已經煲大哂示威者既行為好暴力
到真係升級既時候自然再煲都曬氣
唔通話超暴力/神暴力

究極。暴力

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

為手足勇武行為道歉令前線內疚覺得自己做錯既撚樣我屌你老母臭閪

.* 堅系_暴力×°

我公司好似有人話 但.....who cares?

同埋手足小心 通常完左一日活動 第日恐怖分子都有應對 所以一定係鬥耐性 千其千其唔好急 睇清睇楚先行動

政府:譴責

之前無氣油彈吹到有

d人覺得: 超，氣油彈咪又係咁，無乜野啊。

而家真係有，個反應已經緩衝左
·

push

咪又係咁

政府（深藍）

比時間集氣 宣傳
唔好太密就得

真，我屋企人都冇話打爛晒地鐵啲嘢
淨係話唔好搭地鐵，班差佬都癲

深藍根本不可稱作香港人

真係一d動搖都冇

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

之前點著紙皮d人勁緊張
而家覺得咩雞尾酒都係不外如事
香港人真係進步得好快

係 之前班藍group 吹到d汽油彈有幾勁 d火好似人咁高

點知黎真就...

出汽油彈！！哇
咁細火ge 哦